覺唔覺得馬國明無得入圍艾美獎係美帝迫害

梁朝偉d戲都有人吹捧
馬明高佢幾皮

要求立法會議員介入

@澤尻英龍華

江湖傳聞王家偉搵唔到馬明先搵梁朝偉做一代宗師

牙奏我搵你求助

本應打999可以求助

你台慶上台唱左呢首？

牙滿你有去
洗咩問我

我無
去左my台台慶